[![Open Source Love](https://badges.frapsoft.com/os/v2/open-source.svg?v=103)](https://github.com/ellerbrock/open-source-badges/)
[![StyleCI](https://gitlab.styleci.io/repos/11609687/shield)](https://gitlab.styleci.io/repos/11609687)
[![MIT Licence](https://badges.frapsoft.com/os/mit/mit.svg?v=103)](https://opensource.org/licenses/mit-license.php)

WIP

## TODO
- [ ] Forgot password eklenecek.
- [ ] Türkçe dil eklenecek.
- [ ] Anasayfaya istatistik eklenecek.
- [ ] Kullanıcılar eklenecek.
- [ ] Makaleler eklenecek.
- [ ] Kayıtlar eklenecek.
- [ ] Profil eklenecek.
- [ ] Çıkış eklenecek.
- [ ] Döküman yazılacak.
- [ ] Ekran görüntüleri eklenecek.
- [ ] DB ve dosya yedekleme eklenecek. (Onedrive?)
- [ ] Headera hızlı erişim linkleri eklenecek.
- [ ] Menü daha düzgün bir hale getirilecek.
- [ ] Tez yazımı eklenecek.
- [ ] Makalelere kısayollar eklenecek. Yıllara göre arama vs.
- [ ] Makale arama eklenecek.
- [ ] İstatistik sayfası jsleri düzeltilecek.